好似好少男仔識煮野食

以前中學嗰班已少，不過都有三、四個會煮下野食、焗下蛋糕咁，有時班活動會成班人一齊煮。

點知升到上u成班friend無一個識煮野食，有個連煮飯都唔識

利申:好鍾意煮野嘅巴

懶，又要快
成日出街食

Gay🤦‍♀️

當年主要係想煮比啲女食，曾經用甜品攻勢追到女

成班佬喺度焗蛋糕

有冇d快熟到既list, 想快靚正

師兄大把啦，
我十項全能
點心，甜品，小炒，西式。
身邊有大把朋友都識

啲仔學煮野食 咪又係用黎溝女

中意煮野食嗰啲 又唔會突登話比你知佢識煮姐

大把啦，樓主你不孤獨
但唔會會無啦啦攞出黎講者

我識

睇你做邊行啦 我而家做緊普通OB 身邊D人全部唔撚識開火 平時最多都係叮野食
利申我老豆做中廚 細細個我就跟佢入廚房煮野 但我鐘意西餐 屋企廚房分左2邊 我同老豆一人一邊 主要係分開D爐具同配料 但我冇點同同事講煮野食果D 廢是講完佢地唔明

你係百里香老細緊係識

一日三餐都係自己煮
唔想出街食貴垃圾

懶煮...

努力緊
老婆唔掂 自己黎算

識。不過冇時間煮

得閑都會煮番兩味慰勞下條女

出來自己住就識

好少女仔識煮就真

留學生表示身邊個個男人都識煮野
反而多地獄女廚神

200分認同 時代變

識煮野食既男仔大部分都煮得好好食
因為通常佢地都對自己要求高

識煮野食，但好少屋企自己煮

利申：做中廚